{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155498?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 와우A오션뷰펜션"
    },
    "text": "- 基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いください。 追加人数は乳幼児を含めて1人当たり10,000ウォンが追加されます。 - 炭火バーベキューは人数によって価格が異なります。 2人は25,000ウォン、3~4人は30,000ウォン、5人以上は追加された人につき5,000ウォンが追加されます。 - 個人バーベキュー用品を持参している場合は使用できません。 - 室内グリルは1回に20,000ウォンです。 - 追加寝具が必要な場合、1セット当たり10,000ウォンが追加されます。 - 全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理は許可されていません。 - 予約をする前に、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部利用施設は天候や事情により営業時間が変更される場合があります。 - 入室は午後3時、退室は午前11時です。 - 屋外共用プールは夏期のみ運営され、9月9日に締め切ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は乳幼児を含めて1人当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "炭火バーベキューは人数によって価格が異なります。2人は25,000ウォン、3~4人は30,000ウォン、5人以上は追加された人につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "個人のバーベキュー用品を持参してもいいですか？",
            "answer": "個人バーベキュー用品を持参している場合は使用できません。"
        },
        {
            "question": "室内グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "室内グリルの利用料金は1回に20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具は利用できますか？",
            "answer": "追加寝具が必要な場合、1セット当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "予約をする前に確認すべきポリシーはありますか？",
            "answer": "予約をする前に、ご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の営業時間はありますか？",
            "answer": "外部利用施設は天候や事情により営業時間が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外共用プールは夏期のみ運営され、9月9日に締め切ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 394
    }
}